食物及衞生局局長陳肇始，即使已與疫情搏鬥近一整年，仍然戴反口罩

政府今日（8 日）公布一系列防疫措施，包括「禁足令」法律框架、食肆禁晚市堂食、關閉表列處所如健身中心等。
但記者在記者會上發現，作為政府「防疫之首」的食物及衞生局局長陳肇始，即使已與疫情搏鬥近一整年，仍然戴反口罩。現場可見，其口罩的「風琴位」向上，或令更多飛沫或病毒殘留在其上。
陳肇始是註冊護士，亦是護理學教授。

佢喺前線做護士都唔知有冇10年 係咁上下

無撚腦

連口罩都仲未識戴直接釘鳩咗佢個RN牌啦屌

佢用生命黎證明隻口罩點戴都ok

香港政府 真係一個笑話
成班垃圾

佢弱智的

可想而知香港防疫抗疫係幾可笑幾唔專業
食物及衛生局局長都可以咁唔專業

恥笑陳肇始

做乜唔戴銅芯口罩？犯国安法

個口罩有字又有色都可以錯

香港就係靠呢班高官先有今時今日

任何場合，只要有港共官員出現，
你就知道，成個場合，成件事件必會
變為業餘，不認真，政治化

佢父母好有遠見

11哥: 因為警察都是人，法庭都是人，有出錯的地方不奇怪。

更係要戴錯
唔戴錯點樣繼續爆落去

佢個鼻倒轉生就冇戴反

註冊護士陳肇始(戴反口罩)

on9到爆炸

抵死啦 唔戴銅心口罩

陳肇係撚專家咩，護士仔咋